願所有香港人都有一顆強壯既心

《一封寫比大家 同時都係寫比自己既信》

係呢場夢裡面 我相信唔同身份既人
每日都經歷住唔同既矛盾
每日都同自己既內心不停對罵

作為學生 佢地可能每日都對住深藍既屋企人
甚至每次返屋企都要擔心今次會唔會比屋企人趕返出黎
就算想搬出去 都未有能力
有啲可能無錢食飯 無錢買裝備
出到街 可能比廢老指罵
但點解佢地都咁堅持要走出黎?

作為打工仔 一星期已經返5-6日工
另外個日假期都要出黎發夢 身體同精神都好攰
想響應罷工 又要面對公司既藍絲
所謂既責任感 VS 心中既公義 不斷掙扎
但點解佢地都咁堅持要走出黎?

作為有家庭既人 如果係呢場夢入面有咩意外
咁屋企人咁算 咁樣又算唔算係另一種不負責任?
甚至有啲家人係反對自己發夢
但點解佢地都咁堅持要走出黎?

每日都接收住大量既資訊
有時會洩氣 有時會好迷茫 有時會好嬲
就算我地知道自己既信念正確
但我地都會質疑自己既決定
咁樣會唔會太和理非 咁樣又會唔會太勇武

每個人都有住唔同既考驗
但大家都有住同一個目標
戰友隨時都可能係你身邊
無人知道幾時會到終點
但係希望可以一齊堅持到最後
一齊見證大家既成果
但願所有人都有一顆強壯既心

8月5號 全民罷工

我要罷工

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

又番工又出離好攰
____________________________________________
8月5號 全民罷工

完全明白 就算個人返左工都好 都係分晒心
#香港人加油
____________________________________________
8月5號 全民罷工

推

推埋依首哥 利申非打手 係好感動

Push

寫得好好，應該係好多人嘅心聲

希望可以一齊堅持到最後

#香港人加油
#同自己講加油
____________________________________________
8月5號 全民罷工

香港加油